[非失敗post] 我宣佈反送中運動已經結束

港共政權同中共勢力對香港人民嘅瘋狂壓迫，县所作所為比逃犯條例和緊接而來嘅暴力鎮壓同秘密謀殺更加狠 ， 再加上現時共匪所散播嘅人工瘟疫，令而我哋嘅抗爭模式亦都隨之改變， 特別係整個陣營規模已經擴展到世界各地每一個角落 ，從而令全世界終於了解中共嘅所作所為係要消滅人類文明為首要目的。

雖然如此， 亦都唔代表整個香港抗爭運動徹底完結 ，因為反送中本身同過去雨傘魚蛋一樣，都係抗爭運動嘅進化過程 ，以便為將來香港人成為民族實體打好基礎 ，更何況呢種演變亦都強化我哋呢個群體對公民社會嘅實踐理論， 咁試問點解要對呢家呢個處境感到絕望？

如有冒犯請見諒

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

push 10

唔撚係呀嘛
你唔睇個內文就咁快負皮

雖然不捨2019嘅夏天，但反送中嘅時代浪潮的確已經完結
我地應該開始喺呢個全新嘅鐵幕時代入面搵方法去對抗政權，超限戰、滲透、經濟圈，乜都好
都唔可以再停低比中共侵蝕香港

pushhhhhhhhh

反送中 結束
反中 未結束

對抗送中運動進化過程已經完結
香港人係時候要向下一個抗爭模式進化

正確
只有打大佬先至可以打贏呢一場遊戲

多謝大佬

的確
大boss 都插晒手

市民都已經唔係想 收回條例 獨立調查 林鄭下台

認同

一個step黎啫
睇下沉靜後研究到啲乜

仲有要點樣進行damage control， 要減低抗爭成本

而家直情係要收佢皮先至實踐到所謂五大訴求

齊推